[急] 屌！淆底獸、後援組、鍵盤戰士、有電話嘅入來！！！

多謝大家入來

夢遊的朋友的朋友思考了好耐
要長期玩落去
拉攏淺藍都幾重要
唔好屌9佢地唔理解先

溝通既野就係咁
盡力令佢哋理解
唔洗一定認同既
但至少都有盡力講我地既角度
夢遊朋友相信好多野其實唔係有對立
而係唔理解

夢遊的朋友的朋友無入文宣組
不過都想盡力一齊打輿論戰
如果大家見到岩用
隨便用

希望無1999
大家加油 撐住

自推

再推

推

巴打有冇link?

渾水Facebook 有post 出來

【文宣組回合、鍵盤戰士集合】入嚟拎文宣材料整合，一齊打贏輿論戰

文宣既戰爭開始！

謝！

唔好俾佢沈丫

同意
我係算有事業包袱嘅中絲
平日盡量忍住唔係工作場合表達自己立場
今日忍唔住，忍住唔撚爆seed
好聲好氣耐性兼唔撚屌佢老母嘅情況下勸喻我個客唔好再send義士相片出嚟

幫手推

唉屌 客真係可以好煩 不過收工之後又係一條好漢

push

諗起個妹妹就想喊

夢遊的朋友每次睇都會眼濕濕 頂唔緊

我琴日係公司講比聽d不問世事嘅中年師奶聽
我幾十年職業生涯入面第一次係公司邊講邊流馬尿

所以我今日忍唔住客氣地爆佢
佢都估唔撚到

我之前本身講緊工事
之後我忍唔住話’我有d事唔應該講但我必須講‘然後爆佢
佢幾乎以為我打算同佢示愛

笑死

幫推